唔敢衝既你應該聽朝應該買機票出走散心

平時除左樓價股票，地鐵一死就最多人討論
全港市民都知地鐵車唔多，一架又放唔到好多人
平時返工時間半分一架都迫爆
遲下立法後會唔會屌港鐵都俾人拉

所以聽朝都係突然想去旅行離開多事之地
Btw我每次都帶2個30吋gip去搭地鐵去機場
雖然幾阻地方，咁我真係需要嘛

同時又好驚咁趕出發會唔會有事delay
你知啦返工時間好易有人訓到總站唔知醒
一個唔覺意司機睇唔到調頭果陣先拉手掣仲delay得耐

唉，拎住2個30吋gip都係唔帶八達通
用散紙買飛算
當然我都係會著全黑支持大家

呀！ 呢排轉天好多人病都係帶埋口罩好

pish

Pish